交稅都逐蚊逐蚊交 拎口罩唔係唔逐個人去申請嘛？

你會唔會幫政府慳郵費，慳資源？

會嘅dislike
唔會嘅like

王維基 口罩機去左邊